港島區有邊間泰拳多實戰玩？

鍾意玩對打

富德
做完體能留低打到你唔打
又可以打館內賽
打得好再出去打公開賽

個個都係講呢間

又係你要實戰

其實拳館少d ?

事實富德可以好多野玩

要實戰首先要多人
論學生數量富德最多唔洗講啦
唔同磅數既人都有
普通拳館好多都減肥班
人又少(想搵人打都無啦)
利申：打過3間，其中一間係富德

灣仔富德係咪冇咩分別

咩無咩分別？
我之前都係打灣仔富德，都多對打
不過個師傳已經走左自已開拳館
新教練唔知多唔多對打